人生而自由

作為一個香港人
我冇授權過中英聯合聲明
我冇授權過香港政府既統治
我冇授權過共產黨既統治

點解香港人生而受共產黨既統治
生而受香港政府既統治
甚至需要為爭取自己本身應有既野而付出重大代價
甚至係要放棄生命

自由應該係與生俱來
而唔係需要付出沉重既代價換取
希望聽日有700萬人圍堵政府
講比政府聽
香港人係有足夠既政治覺醒
可以享有民主自由

push